話晒我地最聯，假假地都係主場

洗唔洗禁住黎砌 比返少少面黎啦😅